即係上星期李慧琼係不合法奪權

如果真係合法唔怕泛民JR，洗咩今日又諗另一屎橋出黎

師兄心水清

即係匪歌法未上得大會？

佢地驚郭榮鏗做主席時一野DQ 左李慧琼個選舉主席資格 所以要攞埋選舉主席位

星期一欽點完主席咪27號直接表決

今次呢個都唔見得站得住腳

泛民好似完全無反制手段

今日監狗會報告
同埋立法會強選內會主席都需要大家推上國際

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

怕輸官司上身